鄧炳強回應傑斯被捕：法例寫得很清晰，如不想被捕，唯一方法是不要犯法！

警務處處長鄧炳強出席警察學院結業會操後見傳媒，有傳媒問到傑斯被捕的案件，及近期有些案件涉及洗黑錢和違反國安法，詢問鄧炳強執法準則。鄧炳強說，由於相關案件仍在調查中，不方便透露細節，但他說，就著相關罪行，法例寫得很清晰，重申如果不想被警方拘捕，唯一方法是不要犯法

垃圾

廢話

狗王

人權法夠清晰喇 你班狗又犯

唯二辦法係加入警隊

犯左人權法會點？

犯法就係犯法，除非你係咪警察

不想被捕，唯一方法是加入警隊！😅

條法既成立本來就係犯法

真係出嚟攪笑，國安法無限遠

食屎啦，佢黑隊阿頭咋，有咩資格話人犯法呀，以為自己法官呀？
黑狗犯人權法就真係法官判啦！

犯人權法就唔係犯法
點解唔拉自己？

因為人權法無罰則?

Sad but true

垃圾, 香港嘅法律已經比呢班冚家鏟玩到變左垃圾

不想被捕唯一方法係做黑警

判左啦

佢本人僭建拉左未

人權法寫得很清晰
你條撚樣做咩犯法？

犯法就係犯法
除非你係警甴

前排有強姦犯同賊做左condom

連入警隊都冇保障

法例寫得很清晰，如果不想被制裁，唯一方法就係_______________________。

屌你老母啦

成班垃圾犯哂人權法唔撚講既喂？

點樣踩国旗唔算犯黨安法?
做狗!係狗唔係人,藍絲可以兜到了

香港未來，根本係呢班垃圾造成

督賊偷頭盔咪一撚樣被捕

如果不想犯法後被捕，請即投考香港警隊。
入職後可享有免責特權，犯法後有強大律政司團隊幫你撤銷控罪。

又係到講政治廢話好煩

犯法同被捕有咩關係

咁點解會有無罪釋放

法律不適用於香港警察

唯一方法係做警察

犯左人權法但又要上訴

法例係好清晰，就係乜都入到

On L 9

講個笑話
中國係最有人權嘅國家

就算唔犯法
咩都冇做到已經係犯法

大過法官

仲有，可以移民去有法治嘅地方

仲有個方法係做警察

只許州官放火 不許百姓點燈就係呢啲撚樣

細節唔講 總之你犯法...

加入警隊

做黑警就唔會犯法 好邏輯

法例都話唔比得假口供點解佢班細未有人被拉

不想被美國制裁，就不要做狗

台灣是中國的

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

邊撚到清晰

知法犯法，仲衰

犯法就係犯法，除非你係警賊

721啲人拉哂未啊屌你老母鄧炳強

警賊就係警賊

會譴責法庭
叫法官道歉

呢排無犯民俾佢批鬥，轉返做官方喉舌啦

制裁令寫得好清楚，如果唔想呢世被經濟制裁，就唔好繼續侵害人權。

而家入會做CONDOM
睇下近期俾人拉果D幾歲

法例：不許呼吸

你哋無做錯（好似係）

獲授勳章

最大犯罪組織咪香港警甴lo

點為之 分裂國家 勾結外國勢 全部都係佢哋任意定義 無限僭建 好似佢間屋噉

被捕=犯法？

人大話無事就無事